有冇人唔會泊街？

除非路邊突然急屎急尿或者真係停車場full晒

早幾日夜晚去何文田食飯
連街邊非錶位都要排隊
焗泊

有得揀唔貴既都會泊車場/等錶位
或者超冷門抄牌時間地區先泊街

一向都泊停車場，搵附近商場/屋邨泊，唔駛煩，我好怕泊街要搵位，晒時間同心機，又驚抄牌，又驚hit and run，破壞左揸車方便的原意

出發前一定搵定會泊邊
冇位會搭返巴士地鐵

從來都唔泊街

等錶位既傻閪？
去轉碧街就睇到

有位就薛，泊街最好方便

320 vs 幾百蚊

冇位真係搭車好過

點會咁易中抄牌

泊街都要做下研究， 泊旺位就抵抄啦

睇地區同時間

睇區同時間
之前係條街到比人介花左。
仆街黎

盡量唔泊街，一泊街個心會成日諗會唔會抄牌，唔安心。

心態係泊得街預左320
無咪當賺左

點解要泊街
商場食餐飯已經有幾個鐘免費
最多補少少錢

如果你話旺角d撚屌濕鳩停車場 我真係寧願泊街算
你老母閪一係就要留匙 一係就要搭lift
留匙個個仲要俾人偷車偷到出咗名

除咗自己地盆門口

旺角多數泊朗豪坊 冇就算

旺角我多數搭車算 揸車去旺角真係玩死自己

突然間急屎急尿
次次都揸快d返屋企先呵
最勁試過一上屯公就急
最後都返到康城先呵

有d人話買水去便利店都要泊一泊街
我通常都去油站買

9成泊車場，就算車場要行幾步路都會入車場，無位就無得講。

某d地方40幾50蚊起錶又無泊車優惠，就會計自己泊幾耐。
當泊3個鐘都150，如果附近又唔係成日抄，都會試下運氣擺街。

旺角一係金雞，一係朗豪坊。
但金雞又唔係平，除非真係好方便，如果唔係寧願朗豪坊行幾步。

乞兒先泊街

泊過家樂坊，都幾撚窄

d位改大左好多
我揸S class 入都輕鬆泊

無咩問題喎

....一係moko 一係家樂坊 一 係百利達 再 唔係就係 快樂小羊對面個難地？

睇地區同時間，如果去行街睇戲一定泊入停車場。
如果揸車去買餸買外賣買完就走，就咁泊係路邊半個鐘，泊得就預左會抄，除非開平均洗費一定平過同方便過泊入場。兩三個月都抄唔到一張

家樂坊都窄....... 咁禮頓 同以前油麻地....... 同埋 d 屋村停車場......

係朗豪坊食嘢都ok既，有免費泊車

樓下有亡命小巴15分到旺角，飛得仲快過我，真係諗唔到咩理由要自己揸

泊停車場先破壞揸車方便嘅原意

利申：9成泊停車場除非好遠/都要等好耐

等睇連登違泊撚咬你，人哋就係唔志在抄牌先泊街，驚抄牌就唔好學人買車

唔阻人喺話，我對泊街無乜反感

唔明點解啲人咁憎人違泊
香港司機違泊愈嚟愈犀利某程度上係政府規劃失敗造成
其實都係 貪方便vs抄牌風險 嘅結果

你岩，我鐘意泊街多d, 方便+快好多
泊入停車場要嘥好多時間

極少泊街，除非停幾分鍾，9成都停車場

禮頓坐上落斜有d 窄

唔係係咪我住港島，情況同其他地方唔同。
個人覺得港島就算有冇違泊，其實都唔太影響車流量。

旺角都話仲有朗豪坊（窄到仆街）同新世紀
最仆街係九龍城同油麻地深水埗
利申：巨車

九龍城 你得KCP 頂樓 呢個choice？ 唔係ge 話 mikiki？ 然後行返過去九龍城？

KCP應該泊完門都開唔到大SUV

頂樓wo ...... 通常頂樓 最後面 無咩人泊....

無得泊街, 不如坐的士, 再開支酒...

咁要睇去邊度目的地

日日泊街
唔理影線 單黃 雙黃 總之有位就攝入去

旺角既話去碧街兜個圈無就入家樂坊

只要唔係當場斷正
點都係抄320
理得佢咩線

幾架車：
腳車周圍泊
一球以上嘅車一定泊商場停車場
宜家商場啲泊車優惠好抵
買小小嘢基本上免費泊

呵你老母

x2